下晝三點先起身，但聽朝約咗班frd，有咩方法今晚速速入眠

正常實久久不能成眠

冷手打個熱飛機

食好多嘢就會好眼瞓 你懂的 飯氣攻心

如果係真朋友嘅頂多叫你請食飯唔會怪你嘅

近排丁我女神丁得太多
咁落去會傷